<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Simon on Mein cozy ABDL safespace</title><link>https://cozylittlespace.com/tags/simon/</link><description>Recent content in Simon on Mein cozy ABDL safespace</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Sat, 26 Oct 2024 01:30:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://cozylittlespace.com/tags/simon/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Hallo - Der Start</title><link>https://cozylittlespace.com/p/hello/</link><pubDate>Sat, 26 Oct 2024 01:30:00 +0100</pubDate><guid>https://cozylittlespace.com/p/hello/</guid><description>&lt;img src="https://cozylittlespace.com/p/hello/cover.png" alt="Featured image of post Hallo - Der Start" />&lt;p>Ich bin Simon. Schon seit einigen Jahren widme ich mich so oft es geht meiner Leidenschaft. Leider habe ich keine Freunde/Bekannte die im Bereich ABDL/Ageplay unterwegs sind. Deshalb ist diese Seite eine art Ventil, wo ich meine Gedanken frei äußern kann.&lt;/p>
&lt;p>Ich kann mir gut vorstellen das einfach niemand auf diese Seite kommt, trotzdem hoffe ich ein paar gleichgesinnte erreichen zu können.&lt;/p>
&lt;h2 id="etwas-über-mich">Etwas über mich
&lt;/h2>&lt;p>Was genau ist meine Leidenschaft. Ich liebe es Windeln zu tragen. Außerdem ist ageplay ein großes Thema. Vom saugen an Schnullern bis zu tragen gepolsterter Fäustlinge bringt mir jedes Accessoire das mich mehr in den richtigen Geisteszustand bring Freude. Dabei ist es auch nicht nur aus sexueller motivation. Mir ist aufgefallen das es mir viel leichter fällt zur ruhe zu kommen und Stress abzubauen.&lt;/p>
&lt;p>Ich werde noch einen Post verfassen in dem ich mich etwas genauer vorstelle.&lt;/p>
&lt;h2 id="was-dich-hier-erwartet">Was dich hier erwartet
&lt;/h2>&lt;p>Diese Website will ich für mehrere Zwecke verwenden. Im ersten Anlauf werde ich Geschichten die ich schreibe und schon geschrieben habe hier veröffentliche. Außerdem werde ich Einblicke in mein Leben und meinen Umgang mit ABDL teilen. Ich bastle und experimentiere gerne für meine Leidenschaft. Diese Projekte werde ich auch hier teilen. Reviews von den Produkten die ich verwende kann ich mir auch vorstellen.&lt;/p>
&lt;h2 id="danke">Danke
&lt;/h2>&lt;p>Wenn du das liest, Danke. Danke das es dich hier her verschlagen hat. Danke das du offen für meine Geschichte bist. Danke das du dir die zeit nimmst um dir meinen Blödsinn durch zu lesen.&lt;/p></description></item></channel></rss>